【英國大選】英鎊勁跌 地獄廚神Gordon Ramsay越睇越火爆...

(路透社網站圖片)

英鎊滙價下滑，「地獄廚神」Gordon Ramsay可能越睇越眼火爆！Gordon Ramsay創辦Restaurant Gordon Ramsay，連續12年摘下米芝蓮三星，但也避不開英鎊貶值，面臨進口食材價值飆升，升幅為三年以來最勁。集團為控制成本，特設採取緊急應變措施，特設採購團隊搜羅食材，藉此降低經營成本。

英鎊滙價自去年脫歐公投後累跌15%，英鎊兌美元今日曾低見1.2635，跌2.47%。